警察薪酬架構做緊Review PC仔入職將會超過三萬

好快review完畢

無可能
其他紀律部隊會即罷工

林鄭都要幫林志偉含

督察6萬

蓋世太保

林鄭都話AO係低級過武官

加撚硬，唔係點叫軍政府

三萬 屌你老母IRD AA入職都係3萬3

唔撚係呀.jpg

PI首次超越AO

真?

二萬五 大幅加兩成坐底

3萬起薪可能頂薪唔變
每年加5%都有1500蚊當油錢玩下車

正常啦依家都25k起薪十年先reciew一次唔加幾千唔通加幾百？

正 可以打廢青仲有大把錢收

今年+通漲已經25k啦

仲有OT錢。。。d ching話六月個個最少claim三皮OT

學術討論:市民有無得告政府?

告黑警得唔得??

呢家啲狗連張建宗都可以咬

錢就唔係 但軍政府有既係權

唔需要遵守PGO
市價兩倍人工
免費叫雞
任打人 子彈任射冇後果

咩話？俾人鬧黑警？俾人鬧狗？加左人工好返出去做野啦

有冇方法可以阻止?
send信去反對啦